想問下老番airpod pro，想問質素如何？？

同原裝比分別大唔大

邊倒有？

好過真貨
黑科技

Apple AirPods Pro 耳機已被破解，同零件華強北僅賣 300 元！

小心買到左右電量唔平衡,用唔夠兩個鐘就無電
音質仲好垃圾,已經買左一對300幾蚊試伏
寧願你係香港買第二隻牌子既耳機